邊度有好食片皮鴨？

屋企人想團年飯食片皮鴨
上網睇見大都烤鴨 同北京樓 都好似幾好
請問有無其他建議？最好係九龍

好食既都full booking la

都係推北京樓

唔驚要walkin等位既，可以去海港城間美中鴨子。

唔係真係年尾 閒日都full？

北京樓都係一間間
旺角既 ok 葵芳既勁難食

shatin 18

無得book？

美中鴨子只能walk in

北京樓你直接打去問啦
我地又唔係係鋪頭做唔會知

老掌櫃東北菜館點睇？

尖沙咀間古琴好細,D位唔太好坐,不過除左隻鴨,小菜都做得幾好
推薦去大都
北京樓未試過

我都食過唔差
係逼啲

加下旺角間北京樓屎咁難食 唔好去

改左名啦

沙田18

鹿嗚春做強國人架，食佢不如食泰豐廔

太難搵位了 最後book左沙田18
唔該大家

尖沙咀嗰間一樣差
以前都仲OK, 而家越整越難食

美中鴨子幾靚

沙田18 overall 聽番都好壞參半
但係就貴到high high

食完番黎寫食評

我屋企樓下間酒樓

沙田 18 個片皮鴨無得輸
但其他餸真係好一般

好 唔好食番黎屌鬼
有無d餸伏既講定先
我只係留左一隻鴨渣

咁貴

有錢真好

一隻 $8xx

食佢個鎮江排骨 入口即溶 唔叫你走寶

認真呢間食過無得輸

三食先800je 一食6xx je

大都烤鴨 大都淮揚
兩間同一集團

呢間真係過譽。

鹿鳴春好食過佢。

沙田18好食

美中好好食呀頂
但CP值最高一定係老掌櫃

求其一間明星咪算
新鮮整間間都差不多
平就得

欣圖軒 9種配料 大大隻, 食完皮可以炒其他野做2食
建議叫佢拎去炒飯

K11 有間大都烤鴨，我覺得唔錯

去親都香港人>我鬼佬>日本人 邊撚度多支那人

個羊係幾好食，不過隻鴨就算了，真心吹大左，仲話要打去特登留。同埋真係逼左小小，樓主食團年飯可能老人家會食得唔自在。

但閒日架唔中食係正既，又抵食。

一定要三食呀

咁岩果日個爐壞壞 我食哂所有野之等附半個鐘先有鴨食
味道無想像中咁好（唔知關唔關個爐事）
但都好食既
八個人食左三千幾

美中鴨子最值回票價
叫埋個雲吞鴨湯

北京樓要中環landmark

美心外省菜部不嬲都強，但要睇舖，大師父全部都係中環啲CBD

新榮記
不過大陸野

條7頭睇住我食完一舊先包一舊比我
毒撚唔想比人望住我食

有得選擇佢快D片完放底你自己慢慢食

夏宮，mott 32